有冇人覺星爺嘅成功唔在於票房

而係在於過左20年個個都仲記得佢電影嘅每一幕同每次翻睇明知個角色講咩都會笑